其實一開始班警察，由得遊行和平散去，可能運動一早瓦解!

七月之後啲遊行 ，西九，光復沙田，元朗，721……， 其實只要由班巿民遊行和平散去， 唔搞咁多 暴力 執法問題， 又唔搵班 牛屎佬搞搞震， 根本 唔會刺激勇武問題出現 勇武， 如果 由得你哋 繼續遊行， 估計會慢慢越來越少人出嚟， 就算冇成立獨立調查委員會， 應該 遲早消耗民氣， 情形同14年 瓦解佔領行動一樣， 但唔明點解今次 政府做埋咁多戇鳩嘢

咁講又唔合乎事實
基本上七月打後既和平遊行之後都會堵路唔散

柒婆係要倒行逆施、不斷放縱警暴
呢d叫官迫民反

黑警一向助攻王
616 200萬人都係612單野
跟全又721 831
無限激起民憤

堵路咪同佔中差唔多
拖拖下就變嘉年華

如果無警暴
其實民怨唔會升到呢個地步
政治上嘅無形暴力好多人都感受唔到
但警暴係赤裸裸暴露於人前
畫面永遠最震撼

（所以私鳥其實最好唔好成日比人影到成頭血）

佔中9月尾持續到11月尾，出過一防暴
而家6月尾開始鎮暴，大家已經諗緊農曆新年後都未必完到

事實係7月開始唔搞咁多野，冷處理，冇714沙田721元朗，警暴同示威者武力都唔升級。咁樣佢9月撤可能已經完左。

根本只要一開始不聞不問又冇動坐，香港人冇可能維持到一個月以上
賤婆可以搞到咁既地步真係黑暗兵法大師

班狗2014年之後嘅策略調整方向就係要縮短人羣聚集時間：1）大幅增加使用武力 + 2）趁人少or散開始行動。

歸究到底，就係港共唔想有體制改革，所以只有打到人唔再要求

學術討論
用遮篤軟肋好痛，又比用棍打人冇流咁多血出黎

是與非都無關重要了

一路由佢遊行唔出聲 唔放警甴打 可能連逃犯條例都過到

無錯
成件事係岸鳩同唔輸得引起

本來班popo返8個鐘就hea7.5個鐘，仲有半個鐘就耍走人，係都要拿屎上身。

拿完第一次屎仲驚唔夠多屎，辣興唔到人，之後不斷做

二流黑社會始終係黑社會，做唔到大商家

一個banker將啲垃圾債券，包裝下督下手指就數十億，仲要買嘅人心甘情願俾錢，之後仲會繼續買

二流黑社會只識用武力令人屈服，去收下陀地，打下劫，劏死牛。有人會俾錢，會有人選擇還拖，所以係二流管治下國家，日日都有人還拖，香港嘅管治水準係第三世界。

到今時今日不能回頭

唯一解釋就係柒婆係英國特務

支共仲話要2019年尾前止暴制亂，以現在黑警、政府咁樣處理嘅方法，只會令勇武更加努力去反抗，運動根本無可能停止，就算真正出老解都未必可以制止。

如果佢而家冷處理我地朝早塞鐵塞交通
效果一定好過佢日光日白成隊狗落地鐵，放tg
可惜狗既思維唔係常人諗得明

射一粒蛋就走啦

721係轉捩點
如果無721一早平息晒啦

調返轉稔，唔係靠勇武show到我地會不停升級，政府一定會拖，我地真係對唔住呢班年青人

69宣佈撤回，根本就唔會有五大訴求，香港政局重回泛民打飛機狀態

加快香港歸納中國，控制住個國際金融中心發大黎做，唔想等多廿年

加快大國博弈棋換棋，可能中國聯盟覺得軍事夠美國聯盟打，打完之後世界重新洗牌

其實69果晚佢扮下野話咁遲啲再二讀
分分鐘已經過左